阿仙奴主席退休 逾7成球迷想雲格繼任

阿仙奴80歲主席基斯域克爵士宣布，今季英超完結後將會退休，結束15年嘅「兵工廠」歲月。著名銀行家基斯域克喺2005年加入阿仙奴董事局，2013年正式出任球會主席，不過佢一向唔多參與球會日常運作，球隊事務目前都由足球主管辛尼爾同總監伊度負責。

基斯域克爵士退休後，阿仙奴主席一職由邊個繼任未有定案，不過大批「廠迷」就喺網上呼籲，希望前領隊雲格可以回巢，佢哋認為雲格嘅管理能力一流，加上對阿仙奴嘅深厚認識，令佢成為主席一職最理想人選，英國《太陽報》調查顯示，有72.5%球迷贊成雲格做下任主席，只有18.8%球迷覺得唔應該再戀棧過去，8.7%球迷冇意見。

你值得擁有

雲加繼任!

哭撚左...

當人係狗呀？
叫走就走叫黎就黎？

爺爺 我地知錯了

雲加都70啦，放過佢啦

佢一早消失咗啦

達sir做埋主席

雲加登基

但係雪加之前先話連翻酋長球場睇波都唔想喎

之前當人係condom

上天曾經俾咗個雲加俾阿狗，阿狗們唔珍惜，上天拎返雲加走後，就唔會再俾多次雲加俾阿狗

雲爺爺肯唔肯做先，當初咁樣逼人退位

做主席高級過做領隊，算比返面佢啦。

阿仙奴專出反骨

笑4

年年第有杯落袋都唔要,睇來要過利記黑暗日子先會返生